香港今日新增一宗本地感染中國肺炎個案 患者為梨木樹六旬老婦的丈夫！

美人呢

識玩
雖然同一條line...但擠牙膏式咁確診

無限28日
題外話：X女生同脫北者一樣咁離開異鄉好心痛